錫你越耐 我條命越長

1987之奇怪男

電話無電 你地傾住先

賴慰玲

呢啲唐姨仲未走樣

個阿叔口賤到

扮聲

賴慰玲咩劇都有貨交

錫完會暈

推

暈

朱晨麗呢套係幾淫

好大波

李日昇做呢啲角色好撚好笑

唐姨喊乜柒

送水輝變左譚道德

你係咪要開埋為食神探

呢套野唔啦 播完又播戇柒鳩

我未睇過